咩叫低程度感染?

咁係咪有低程度感染傷風?

即係無套外射，屌緊嘅時候殘留咗少量係入面
都會做爸爸

大約係20~30%感染咁樣囉